{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 오션뷰 호텔"
    },
    "text": "馬山光岩海水浴場は徒歩2分の距離に位置しています。 馬山ドラマセット場は車で10分の距離にあり、高城恐竜エキスポは車で約15分かかります。 ノベルccも車で約15分の距離にあります。 馬山ロボットランドは車で20分の距離にあり、トソム海上遊園地は車で30分かかります。 馬山麻倉大橋がある海岸道路は車で18分、葵川の橋は車で27分かかります。 馬山魚市場までは車で30分の距離です。 宿泊施設の利用案内によると、客室は2名1室基準であり、ロイヤルスイートルームは異なる場合があります。 入室基準と追加人数の料金は当日現地にて決済されます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 連泊予約の際には、現場での貸室費用が追加で発生することがあります。 ペット連れの場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 浴槽の客室では色調入浴剤を使用できず、適切でない使用により浴槽やホテルの物に色移りが生じた場合、営業的損害賠償と原状復旧を原則とします。 そのため、ご利用の際にはご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "馬山光岩海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "馬山光岩海水浴場は徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "馬山ドラマセット場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "馬山ドラマセット場は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "高城恐竜エキスポはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "高城恐竜エキスポは車で約15分かかります。"
        },
        {
            "question": "ノベルccはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ノベルccも車で約15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "馬山ロボットランドはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "馬山ロボットランドは車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "トソム海上遊園地はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "トソム海上遊園地は車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "馬山麻倉大橋がある海岸道路はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "馬山麻倉大橋がある海岸道路は車で18分の距離です。"
        },
        {
            "question": "葵川の橋はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "葵川の橋は車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "馬山魚市場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "馬山魚市場までは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準ですが、ロイヤルスイートルームは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室基準と追加人数の料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "入室基準と追加人数の料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際には追加の貸室費用が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊予約の際には、現場での貸室費用が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "浴槽の客室で色調入浴剤を使うことはできますか？",
            "answer": "浴槽の客室では色調入浴剤を使用できません。"
        },
        {
            "question": "浴槽やホテルの物に色移りが生じた場合、どのような対応ですか？",
            "answer": "浴槽やホテルの物に色移りが生じた場合、営業的損害賠償と原状復旧を原則とします。"
        },
        {
            "question": "利用する際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "利用する際には、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 637
    }
}